想問下點樣將word 分頁存檔

話說小弟做緊intern 做緊19文件野

咁話說我用左mail merge function

用埋vba code 將一個word檔入邊去自動分每個mail save 一次檔

想問下有無辦法可以自動將個file name save 做 某個excel 檔個列cell既字？

因為我想將公司名做file name

依啲咁濕鳩既文件野你都做唔掂 你都幾撚濕鳩喎

有無網可以有教學..

唔該晒

喺vba 段code加野

利申:唔識

去軟件台問